台灣大停電，經濟部長請辭

〔即時新聞／綜合報導〕昨天全台大停電，經濟部長李世光請辭下台獲准，行政院發言人徐國勇今天（16日）表示，目前辭呈還未送到，預計上午11點會送達行政院長林全，並確定經濟部長將由經濟部次長沈榮津暫時代理。

香港：要官員辭職係對官員嘅侮辱

平時班踩台支那狗唔見晒影

睇下台灣幾文明, 香港真係仆街

香港：機器故障要官員下台簡直天方夜譚

香港咪又係比支那搞到咁
離97愈遠
變得愈差